agger路係咪波台史上最柒嘅名

估唔到仲有名可以柒過波蘭神鋒反轉意甲 柒到痴線

駁吾到

連x住

agger路

呢個柒 但唔夠agger路柒

nigga住

唔係

不 好撚型
個名有d梁朝偉feel

係

_BoA

中雷狗

Agger

入黎係想講呢個

agger

爭乜撚 兩個都咁柒

Agger ah diu

阿古同agger有乜野關聯

佢利鏝混種黎

其實我覺得agree路個音仲似阿古路

笑夠未

波蘭xxxxxx柒d喎

樓上7d

艾加路

Agger lo

系

波蘭神鋒反轉意甲

佢不嬲柒

同洪七公有得比

收聲

完美駁吾到

柒到仲要俾人搶埋個名

好後悔之前係咁吹奏你入波

咁都吹奏

巴斯杜斯7d

19(0)